請連仔考慮加入圖片嵌入文字避mon po選項

今朝見到呢個po，入面講到可以寫code去generate啲電腦程式難以辨認嘅文字

我想再加大mon po狗既監控成本

以往有其他會員曾經指出過政府係點樣mon po同埋記錄低邊個講

[警告] 所有人必須用連登隱藏法去溝通

加密可以令到非會員睇唔到講嘅野，不過同時亦都令好多cd rom睇唔到重要訊息，如果可以正式將呢個function加入就好

推

我驚個server 承受唔住...

pish